pogba 1億，kante 3千萬?

kante最少都3億啦